緊急！銅鑼灣將會關站

現場
快廣傳
現場經過好多手足

快

現場知啦 幫佢封緊閘好似

邊度消息？

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

車站廣播

一手 係地鐵到 站封站

現場 緊急廣播話所有閘機已經開啓 話將會關閉！
架車閂咗五分鐘都未閂到門 有乘客嘗試落車
即刻有職員慌忙衝過黎叫佢地上番車
見到隔離po話大堂有防暴 手足勿送頭

地鐵已經叫人出閘

鰂魚涌將軍澳坑口都唔停

講錯唔使理

灣仔未見叫緊急廣播

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!